紫光 華晨汽車 國企 債券 出晒事 黃世澤幾分鐘

紫光 華晨汽車 國企 債券 出晒事
黃世澤幾分鐘
#評論 20201118

martin oei
94.7K subscribers

#紫光 #華晨汽車 #國企
00:00 紫光 華晨汽車 國企 債券 出晒事
01:30 紫光出事牽一髮動全身，中國投資晶片都無水
06:03 好多產品同中國脫咗鈎
09:40 國有銀行同時受Trump同債務出事打擊
15:00 國有企業影響市場對中國政府信心
18:40 依家有人想攞香港人嘅錢幫中國回血

#債券 #清華大學 #內循環 #主權債 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家